一人一個見過最屈機嘅cosplayer

諗唔到輸嘅理由

証明MCL同其他所有公司唔一樣
其他就造馬比番內部員工/家屬

依個真係會睇票數
領先中國民主5萬年

等睇人出賣朋友

屌比你快過我

佢認第三冇人敢認第二